老屎忽中間派 - 陳也

老屎忽中間派 - 陳也

外國朋友語帶讚歎，說你們香港年輕人勇氣強勁，已經四個多月囉喎……不，唔止啦，五個月囉喎。

運動超connect，南亞朋友也從邊緣位置走出來，跟我們崖邊的「波兒」連結（這些遍地開遮兼開「波」的兒女，唔使學界體育會分組認證啦，全部是grade A+，是真正的運動健兒，好波！）

兄弟爬山，運動尖子中的學生不分band界，從泳賽到街頭運動，換了戰衣，人群中的手足，嫩過豆苗，但眼神清澈銳利，瞬間劃破陳健波們的收成期與陸恭惠們「中間派」的假面，恰細路，以前就得，今日？同你死過！

地球還有什麼角落會把自己的年輕人DQ兼拉光光？被自己的政府稱為暴徒，被沒有委任證的黑警扯下口罩按在地上用腳踢頭，被蒙面衰過黑社會的爛警兜口噴椒亂棍扑頭？平時只爭朝夕搶考狀元的名校生，也向威權鐵腕校方展示勇氣與智慧的力量。這些年輕人食過變種強國TG，仍舊大無畏回應「咁樣係唔會令我們驚嘅」，更「驚典」的回應是「唔通怕黑警強姦就唔出來咩！」勇和，造就新年號與新人類，老屎忽還以所謂中間派的便秘思維指點江山，照吓內窺鏡啦。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com